原來台灣坐地鐵一定要戴口罩

香港：佛係抗疫

為屌而屌

係香港地鐵你見到有幾多冇帶?

大撚把唔帶啦on9

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

罷鐵嘅人係唔會知香港啲人有無戴

咁巴士都有人唔帶嘅

咁暫時我又未見過巴士有人唔戴

反而喺街就好多人唔戴

巴士黨鐵實有人無用罩

規定要戴同自願戴係兩回事喎
唔係個個識自律